你地覺得呢個女仔係唔係有留意我？

是咁的
我同佢好少上埋同一堂，大學開左學3個月無傾過計
有一日，佢撞到我，之後佢突然（係突然）問我去邊，我話圖書館（因為我當時無堂上）
佢問：「你唔上堂咩？」
我：「我唔駛喎，我唔係你個班）
佢：「係呀？一直以為你同我一齊上而家呢堂添」

大家有咩睇法？

仲問？
除褲屌得啦

樓主係咪A0?

係
所以真心想問下

真係諗多咗喇

你有幻覺

理閪佢啦！ 條女得既話就打蛇隨棍上啦！ 唔係要捉住你隻手逐步逐步教呀下 A0仔

Ching要睇到最後呀

想比你屌OK

開得呢啲po多數都係相反，得樓主留意人

其實遇到認識但唔熟既同學問候下有咩問題 可能佢個日心情好

一定有留意
但係你答左你唔係佢嗰班，假如你真係唔係佢嗰班，其實點知你唔係佢個班

佢之後見到我走就知啦

你對佢有冇興趣

有d

去馬

主動